(熱死了)北倫敦旅行團

熱到仆街

開冷氣了

布子係邊樹玩緊

1001

大阪

有無食新地

佢基

侵又表演撚狗

ZTE

中興可以無限停牌？

都唔知點解可以咁

國際金融中心

a股化

去左邊度食好野

可恥！

Ornstein on Arsène: “[He] was flooded with gifts and mementos to mark the end of his 22-year tenure. However, what meant more to him than any of them was an invitation from the players to join them at their end-of-season dinner.”

pornstein詳盡報導

是撚但啦攪咁耐

哇屌，長撚到黑鬼撚咁，點睇呀

下星期
target: leno seri pxxxxxxxxxxxxxxx
interview有傾player recruitment
mislintat搵 sanllehi傾 head coach有話事權

出唔起錢傾西咩

新Holding, Mavfdjiojgos

二件爆撚到七彩

賣藍斯當30m，夠買了

有30m

四球話有就有，不要問

Arsenal close to appointing boss, next week likely. Start of continental model: head coach slots into predefined structure, will contribute to recruitment decisions & have veto. Transfer targets were discussed with interviewees, pre-sales budget ~£50m #AFC

係你地心目中原來咁低賤

禾撐梨💪🏻
藍斯是醉勁

賤過狗

賤過毒狗

藍斯是無價寶

爺爺最後遺產

真係無咩邊個球員會同爺爺唔岩

呢個真

咁不賣了

4球今晚pro

賣佐仲有另一件遺產
禾比👶🏿

比爺爺流放,賣走嗰d囉

Mikel Arteta is the frontrunner to become Arsenal head coach. He wants the job and there is a feeling among staff that he is set to get it but there are whispers that Max Allegri is not yet ruled out. [@bbcsport_david] #afc

Arteta, Vieira and Allegri have definitely been contacted by Arsenal. It is unclear if there was contact with Nagelsmann, Henry, Emery or Jardim. [@bbcsport_david] #afc

今晚不了

勁

把笑聲

球員單方面嬲就應該有
雙方不和我估就無，球員肯搵返爺爺多數都肯幫手
連球迷最憎個班259例如法比山狗都無不和
連阿里阿迪里呢d邊緣人最近都返過阿狗跟操

阿里阿迪里有段時期無球隊要，爺爺好似仲推介佢比唔知邊間球會，最後真係簽左佢

尹光山狗走咗都仲同雲加幾好關係

Congratulations to @aaronramsey who has been named Arsenal Player of the Season for the 2017/18 campaign! #afc

Aaron Ramsey has also won Arsenal Goal of the Season for his stunning finish against CSKA Moscow at the Emirates. #afc

仲有人反藍？

jerb條濕鳩走個陣咪多多野講

反都冇意思,走了

我有份投票🤗

Lorient？最勁個季入左19球

呢個本身濕鳩

公海見到

比子好波

講得好

Lin?

呢兩個一直都係嬲鳩阿狗球迷多過阿狗本身同雲加

Philippe Auclair@PhilippeAuclair
Jaw-dropping. Michel Platini reveals the 1998 WC schedule was fixed so that France couldn't meet Brazil until the final; which he and his interviewer find very clever and funny.

法國個po

快,我入到去撚到佢狗都不如

9c９

原來係米八,咁算了

笠水狗！

一睇就知係佢

yes 啲語氣熟口熟面

美斯係勁就唔洗買基沙文啦

代毒狗出戰吧！

Wenger on PSG trying to hijack Özil's transfer at the very last minute in 2013: "I had a call from the president of Paris Saint-Germain asking: ‘have you done the deal or not? Because we want to do it.’ ‘And I said: ‘please don’t touch, it’s finished!’" #Arsenal

Robert Pires: “If the next manager wants my help, I will say yes. I want to help Arsenal & I want to help the new manager. I want to be on the staff, I think I can help. It is an option for me & I hope it is an option for Arsenal.” [Mirror Football Podcast] #afc

ok

咁型

全靠爺爺先有星你j

psg咁比面😰

Arteta has already had a direct influence in a cull of backroom staff with long serving head of medical services Colin Lewin told that he would lose his job after 23 years as part of a medical department restructure.

It’s understood that Arteta made the recommendation for Lewin to leave as he blames him for rushing him back after an injury when he was Arsenal captain.

清算

Mikel Arteta has agreed in principle to become the new manager at Arsenal, with an announcement to be made in the coming days. [@ChrisWheatley_] #afc

咁撚小器
不過做得好

小氣到

跟著其他staff 嬲鳩佢，杯佢

ok炒埋佢哋

咁講係咪炒佢嗰日已經傾好阿迪達做領隊

咁點解咁耐都唔公佈
係咪等迪達搵齊佢既教練團先

話就係咁話
不過真係定咗嘅話幾時公佈都冇所謂啦

宜家買人又唔到佢理

其實點解要等埋先公佈

一字排開

D煙腸聽日要ot 準備文件

係有睇頭既

山狗今晚又然,1g1a

好熱啊

又燈

100%的波

屌你老味

Arsenal have confirmed that Tom Bennett, who has been at Arsenal for eight years and Michael O'Brien, who has been assistant to club secretary David Miles for many years, are leaving the club this summer. #AFC

熱到醒左成身汗, 一起身就沖涼

大清洗

雲加一走
樹倒猢孫散

睇黎無論職球員好多都係受爺爺庇護先留到咁耐
希望到時清埋班垃圾球員

講緊冰班牙

BILD say Sokratis is likely to join #Arsenal, for a fee of around £17.5m, on a 2 year contract.

達子係咪得返30幾m 買人

aubameyang ozil

辛子慘成犧牲品

Sam@samuelJayC

Balague says Enrique turned down Arsenal & Chelsea because the budget of £50m (#afc) & not that much higher at #cfc is not realistic enough to compete for titles.
呢條友有錢都係買垃圾姐

2年約咁撚ON9

屌呀
已經30歲
搵Mxxxxxxxx過黎買羊,MK, papa
3個都已經29+

當condom
兩年後就是我廠收成期

2年後都32歲了
17.5m買一個average既中坑

evans lor
利申冇睇,唔g邊個好d

姐係土耳其嗰個收皮了

鑽石眼同總監好波

洗牙好撚正

你鐘意俾人拎碌野隊入口，掹掹插插同內射

中坑球隊

啲滋滋聲好爽

好怕睇牙

嘻嘻又係你地唔鐘意玩幻幻，咪搵班大叔返嚟囉，反正得50m雲加又唔係度，你唔係幻想會好平買到當打球星牙

L'Equipe claim PSG have been offered the chance to sign Jack Wilshere ‘in recent hours’ by the player’s representatives. #Arsenal

想當年krychowiak俾鳩乙講兩講搞到降埋班

According to the Mirror, #Arsenal are hot on the heels of Jean-Michael Seri, with Raul Sanllehi in constant contact with the midfielder.

雖然係鏡報料，如果買埋呢個達子係咪得返10m 險非賣咁d人
佩雷斯，托磨，甘寶呢三件好似會賣

阿狗EKIDS,3個加埋唔夠10M

OptaJoe
OptaJoe
@OptaJoe
5 - Top five goalkeepers in terms of errors leading to goals in the 2017-18 Premier League:

6 - Petr Cech (Arsenal)
5 - Hugo Lloris (Spurs)
5 - Asmir Begovic (Bournemouth)
4 - Joe Hart (West Ham)
3 - Jonas Lössl (Huddersfield)

Oops.

勁

全部都係幾季前算勁個堆

C治一定係俾雲加教壞手

腳都壞埋,明明話佢傳波好過CCC幾皮

George Bamfield@Bammers05 May 16

Overall pre-assist stats for Wenger's time at Arsenal:
1. Fabregas (62)
2. Henry (55)
3. Vieira (53)
4. Bergkamp (49)
5. Rosicky (45)
6. Pires (43)
7. Walcott (41)
8. Ozil (40)
9. Ramsey (39)
10. Cazorla (31)
11. Sanchez (30)
=12. Giroud, Hleb (25)
=14. Wilshere, Wiltord (24)
16. Kanu (23)
=17. Diaby, Parlour (22)
=19. Clichy, Oxlade-Chamberlain, Sagna (20)
=22. Arshavin, Dixon, Gilberto, Ljungberg, van Persie (19)
=27. Coquelin, Song (18)
29. Lauren (17)
=30. Cole, Flamini, Iwobi, Nasri, Overmars (16)

Best Individual Pre-Assist Seasons:
=1. Fabregas 07/08, Fabregas 10/11, Rosicky 11/12 (13)
=4. Cazorla 12/13, Rosicky 13/14 (12)
=6. Overmars 97/98, Henry 01/02, Henry 04/05, Hleb 06/07, Cazorla 14/15, Ozil 15/16, Sanchez 16/17 (11)

又可以吹奏

前幾日見到
條友好似係自己數

屌打山

Pre-Assist-per-game overall rankings (for players with more than ten pre-assists):
1. Fabregas (0.205)
2. Ozil (0.204)
3. Hleb (0.192)
4. Rosicky (0.182)
5. Sanchez (0.182)
6. Cazorla (0.172)
7. Iwobi (0.163)
8. Pires (0.151)
9. Henry (0.149)
10. Wiltord (0.139)
11. Xhaka (0.137)
12. Arshavin (0.132)
13. Bergkamp (0.131)
14. Vieira (0.131)
15. Nasri (0.128)
16. Diaby (0.122)
17. Wilshere (0.122)
18. Ramsey (0.118)
19. Edu (0.118)
20. Kanu (0.117)

轉per game就冇影啦

睇唔到,冇咁嘅事

呢個時候應該話佢打翼同正前，仲想點牙
雙雙

2季都係踢左廿幾場

JJ是無價寶

我講ROSICKY

其實咩係pre assist assist就知

assist前個pass

Rosicky

係

好心d肥妹唔好學人著露腩裝

jed thx

睇完好似J佐十次咁，射晒

有咁多

羅寶收埋j

google never coast 香港大把

我都無咁多

痴撚線

兩個龍門都可以賣
仲有黑碧藍斯唔續約都走得

你日日睇live

仲有p9

姐係垃圾

佩雷斯咪提佐，定拿9

淺野就黎去漢諾威
呢d賣晒都有70-80m掛

睇漏眼

最近佢去完澳洲,依呢排羅寶又成日貼佢D GIF...

D澳洲太多肥妹，影響咗羅寶口味

多狗件希臘中堅J片都唔係咁好J

寶子又話影鬼妹波gap

公海見人話跑得快但係轉身慢
同梅屎一齊標失波

而家凍左D女密實左好多
等10 月

袋住先

glo正選

想屌地俾人炒

屌...

山狗又斷

撚羊又不死身

唔緊要了

嘩我屌你老味迷基真係on9架喎

?

基佬cup唔返個蓋求其搵隻手hold住

佢比迷基撚到敗走

慘

毒b

我會回應

因為永遠只有毒B比人單打同BINC, 上面幅圖又中槍

夜晚晚咁好精神嘈

甘日飲咗杯咖啡攪到宜家好精神

好過毒B條笠水狗

我照訓得著

搵位再單單打打同binc

狗竇好重階級觀念 上得多真係會抑鬱 今次忍唔到口衰 怪自己唔夠成熟了

上討論區之嘛又唔係返工返學，啱傾咪傾，唔啱就走

呢方面毒B同包皮簡直係最佳示範

上連登 勿認真

上網野唔好咁上心啦

禾呢邊吹下水過下日神好過了，傾波又得傾其他野又得

豹叔平時一齊9UP下同反下D垃圾球員, 心情有無舒暢D?

一時時
季中開始有段時長間無睇阿記到爺爺話唔do，星期六日無咁down

好多波開左ace一陣就熄左 去打機仲開心

駛乜同佢地咁認真丫

冇理即討 只係覺得踢得太垃圾不如去做其他事

禾頭先專登入去睇你同佢嘈

有時搵黑材料睇返d舊po仲好笑

咁夜仲唔訓
😂舊po

訓喇

對馬體會兩個回合我完全唔嬲
睇到阿狗踢精彩既波已經好開心 係唔知班友咁嬲做乜
睇電影 打機舒壓仲好

早

唔係都唔會有呢到

冇入咁耐都俾人binc

hi

Arsenal have allowed Villarreal to sign Santi Cazorla on a free transfer.

The midfielder will sign a two-year deal with the Spanish club, he is believed to have turned down a player-coach role at Arsenal.

再見了

仲搵唔搵得番第一個po

係咪呢個

毒b笠水

追左陣 應該仲有再舊啲

2_Piatti 1442日
負皮>( Show Blocked User - 毒的錯 )>上一頁
派膠熱線:

笑4 嗰陣毒狗舊ac好似成千膠

不滿台灣同學「說自己不是中國人」，臉書上揚言「我真想殺了他們！」，中國女留學生被關精神病院

羅寶係澳洲小心

之前有條大陸狗問我係邊黎,我講HK
又話咩
之後煩到我講hk is not china

同埋我唔識講普通話

d大陸仔真係好煩

之後有條大陸妹好撚ON9
岩岩黎唔知香港同澳洲係咩網都上到

以為大陸咁會block定唔知有YouTube個d？

我識個d都好正常

同化了

睇返d blog好正

Hii子俾大6人同化牙

零波麗的微笑

毒撚科唔洗點識人
你business點同

唔得咗密碼了
得返毒錯個ac

初四同比子日日派比你咁濟

專業blogger

大6 Hii

初四好波

見到佢上次拖住件大陸妹........

成年冇見過你....

識好多個都用google

上次見你踢波都拖女黎...

用apple多

唔係講緊search engine咩

個名好毒

佢鐘意d 平胸細路女

初四寫D野好MK

一向都係mk

唔mk嘅話又點會成日夜晚唔返屋企

嗰排應該咁啱有野煩

9up po前身都係叫春po嚟

垃圾

嗯

孫承宗

咁耐以前就有肥妹相

第一代,比4ball中出即飛

好似誤會左我係肥就岩咁喎

熱到唔想出去

出去做咩,又唔係初四

留係屋企聽下歌好過

熱熱地有d燥出左公海撚d買野中伏既傻西

我係阿仙奴

寫簡體字講廣東話

等睇又俾玻璃人強國人投訴改內容

禾是阿森納

Arsenal have opened talks with Ramsey’s representatives to extend a contract which expires in 2019. The player of the season would expect a significant increase on the wage package of just over £100,000-a-week he currently earns. [Evening Standard]

臭燒都350k
佢250k走唔甩掛

藍斯呢排轉咗髮型，知咩事啦

續約啦

肩負重任

要250k去第二隊攞啦

呢二日無得睇老野，好唔慣

Dllm 梨sick唔sick撚識波架，禾地year of player 牙
250k刀值啦

一口價80k

次次按入黎就彈我去肥婆張相度
連狗我屌你老母！！！！

笑你老味牙

豹叔好波

per day?

好波

D衰狗要俾人鬧先安樂

m

敗陣餘波？摩連奴刪IG戶口

另一隻笠水狗

Financial Times@FinancialTimes
UK has not renewed Roman Abramovich’s visa

毒狗睇金融時報
高等人

係高等狗

有無咩動畫推介
V gundam 完全無衝勁睇落去

近排睇緊咕嚕咕嚕魔法陣同小泉同學
之後諗住睇返Gundam Origin, Gundam Build, 小櫻
有D想睇Megalo Box

turn a

V 睇咗十集太無聊放棄，龍珠又做完，呢排睇persona5 , 聽毒錯講開turn a先 順便試下今年拉打

TURN A評價真係好極端

利申: 鍾意TA個故事

東京食屎狗

要等毒狗去東京先有得睇

full metal panic

The Mail say Jack Wilshere has agreed a new three-year deal to stay at the club. #Arsenal

今季打足見晒底啦
國家隊都入唔到

牛

b害

爺爺唔識用唔計

Yes 下季跟達子會好勁

The Times say Arteta will be appointed as head coach this week. He will bring at least 3 of his own coaching team & will have a say in the players the club buys. #Arsenal

According to the Mirror, Arteta has set out his plans for his backroom staff, as well as potential transfer targets. #Arsenal

真係駁唔到

籃波

新裝再編版

唔睇籃波
淨係睇男兒當入樽

毒狗都岩？

有齊全套

rich

三井

睇動畫睇到9十幾集無睇
btw me入到樽

打甩哂d牙

李城良田

動畫太多原創好唔慣
記得有集講櫻木軍團係沙灘做part time

以前d動畫係咁
好似邊出漫畫邊出動畫要zip時間
而家新個d會儲進度每年出廿幾集好好多

阿迪達

爺爺 run and gun

嗰陣唔知點解睇到全國大賽八強定四強停左冇睇

出左街無睇

陵南教練險簽

世界が終わるまでは

君が好きだと~叫びたい~

<-玩細路女嗰陣既毒狗

死變態

手機睇唔到

💩

你用咩機，ip無問題

毒狗工作照

Arsenal’s director of high performance, Darren Burgess, was responsible for sacking physio Colin Lewin, a move that has upset several players. [Mirror] #afc

咩水darren 點解佢地會upset

睇到了 好耐冇update

lewin都有人迷

射波狗末日

Unai Emery has emerged as a shock last-minute candidate to rival favourite, Mikel Arteta, to take over as Arsenal manager. [Mail] #afc

如果係真都幾on9
想點玩咩

覺得流流地,要搵emery根本唔使等到依家,一早講咗話會走(好似仲早過雲加)

毒狗食屎
毒狗食狗糧

毒狗食蘿莉

以笑遮醜

請番gary lewin plx

你係澳洲用咩APPS搵野食

好似係女子隊

Gary Lewin (born 16 May 1964) is the current Head of Medical Services for West Ham United

原來係女子隊撈咗兩個月就走咗

摸完就走了

鳩乙

屌屌黎未

tmr

不了

切未

夢遺入選

Official: Nacho Monreal has made Spain's provisional squad for the 2018 World Cup but Héctor Bellerín is not included. #afc

比爾連

比比鳥有咩可能入

第4右閘

皇蘇個個今期紅人

要掛住做潮人，世界杯不了

直接掛靴行catwalk好過啦

Chris Mular@cmularrr

Rightly so. One of the best players to ever play for Arsenal. Monreal going to the WC the same year Gibbs was relegated. Life is good

bo:

Life is good

According to Sky Sports, Arteta is understood to want assurances over the role he will play in #Arsenal's transfer policy before agreeing to join the club as head coach.

Arteta wants guarantees he will have a significant say in which players are sold to recoup funds for further player investments with the club's summer budget at £50m. Arteta is thought to be happy to remain at City if he is not given assurances over #Arsenal's transfer policy.

搞咁耐最後佢唔黎就精彩

黎左做扯線公仔邊個肯制

班友個時話好在轉會唔再係爺爺負責
如果因為轉會教練無say或加太少轉會費攪到佢地唔嚟，唔知佢地係咪仲咁開心

g持搵on9子做無牌教練

係英國做黑工

教練無權轉會既其實幾on9，到時買d唔岩領隊戰術既人比佢就on99了

As per the continental model, Arsenal's new head coach will contribute to recruitment decisions and retain the power of veto, but unlike in the past he will not be the only voice that matters.

Mislintat will lead the search and pursue agreed targets, with Sanllehi charged with closing the deals.

教練有話事權ga

咁welcome迪達了

不了我會反佢

More meetings at Colney today...

Told that Steve Bould has been told he won’t be assistant manager, not clear that if that means he exits... more to follow

FK ☕️ @fkhanage
Arsenal have no interest in Unai Emery. 🤫

之前又話主動挽留保特同列文

而家好似乞米早幾年係咁搵D名叔祭旗咁

豹叔會唔會睇銀英傳

係玩留左
但係冇話比保特做助教
比佢做教練之一

過stoke

呢套想等佢出齊先睇

史篤城好似搵緊第二個做領隊

降佢職

我應該都會, 而家無動力每個星期追
Devilman 有無興趣?

今次呢套係咪季番定半年番，係咪出唔晒成套銀英傳

而家公佈有兩季, 第一季電視12集
第二季12集分3回上映
btw 個CV陣容J死人, 有勁多高達/00人

宜家無晒d超機人番

Arsene Wenger has said his final goodbyes after clearing out his desk at London Colney. #Arsenal

有機械人番叫好好了

爺爺

darling

爺爺可否不要走

之前D超機人番都係賣肉

今季睇full metal panic IV

Gracias Santi

卡叔是無價寶座

Breaking | Former PSG manager Unai Emery is Arsenal's new boss. (BBC)

BREAKING: Arsenal are set to appoint Unai Emery as their next manager after going cold on Mikel Arteta at the 11th hour. (Source: @bbcsport_david)

真係唔嚟，俾毒狗燈死咗

反cup

做乜撚呀

唔係咁呀,cmularrr講其他隊就中,阿狗唔唔中

屌你cech 1號

潛咗水了

除左david,呢個世界無人可信了

我屌
有隻松鼠定唔知乜鳩攬住我老豆係走廊掛個條毛巾唔放

[img]圖片網址[/img]

影唔切
我出去影個陣佢卷埋條毛巾唔俾我影
我頭先老豆話要放佢返去山到
將條毛巾同隻野一齊袋埋拎落下面山到

世伯咁有心，連毛巾都送埋比佢

我擔心隻野係有人養就大獲

松鼠入屋

me最多都係有雀入屋

唔知松鼠wor
係唔係有個豬鼻咁

係唔係咁嘅樣

呢隻應該係飛鼠黎

仆街啦今鋪似有人養

出到去唔撚識走既屌你

爸爸...

還返俾人啦

爬左上樹唔撚郁了

你住好低層？咁都爬到去你度

決定cut 咗now佢了
下季d波唔太期待，上網睇算

23樓

Cls

放左佢之後發覺佢唔撚走我老豆同班花生友阿伯都覺唔對路想捉返
不過佢又唔肯落樹
咁唯有祝佢同附近D物種好運

你呢款9成有人養，好似叫蜜袋鼬

咁祝佢好運
唔放都放左

係佛誕放生

作業

根本係放死

Emery does all his own video analysis and, during his time at Valencia, gave players USB sticks to watch tactical clips on. He suspected one player never watched them, so gave him a blank USB and then asked him what he’d make of the clips #afc

有戰術分析但d人都笑佢渣
作客又咁差

豹叔好波！

廢囉on9

D 00後廢青乜鳩都唔識
剩係識盲反 咁叻你教丫

我不嬲支持阿迪達

拿坡里的沙利去辛尼特

未睇過就邊個都g持住先

愛美麗不了

要簽krychowiak了

係西布朗表現點
@基布

降班功臣

死廢老仲唔退

david li?

域子定David webb

你唔支持就有救

如果又好似psg咁迫佢玩猜波就真係不了

但係佢係華倫都係玩猜波

而家啲人腳猜波

見佢西維爾都係防反多
4231雙防中咁踢

狗竇見到

想睇

猜波先係最好

雲加彈彈波先係最好

有冇西甲專家分析下

The Sun say Emery blew away #Arsenal’s recruitment team — led by Gazidis, Sanllehi & Mislintat — during a stunning presentation a fortnight ago. He staggered them with a forensic analysis of every player in the squad & provided detailed stats & info on how he would improve them.

Emery made it clear he planned to build his vision around 2 key players he regards as central to his plans - Aubameyang & Ramsey. Emery’s depth of knowledge of every #Arsenal player left Gazidis & his team gobsmacked — & overshadowed every other presentation, including Arteta’s.

Emery’s attention to detail was described as Guardiola-like & the calm passion he displayed immediately won over Gazidis & co. He knew more about the #Arsenal squad & every relevant detail about their career path & injury histories than people who had been at the club for years.

Emery made it clear from the outset that he accepted the financial situation at #Arsenal had changed. Also he is used to working under a similar structure as Arsenal have now.

我屌晒你地屎眼呀！

FK ☕️@fkhanage

Replying to @AFCAMDEN
I heard someone bet over £10k on Arteta. This is why it’s haram! I was surprised they turned down Arteta based on his experience, they’d have known that from the start (if that’s what they were looking for), but props to Emery.

愛字頭

People wanted change, so they’re getting change. But not this change? Last week, some were against Arteta, no experience. Then they warmed to it. This week, Emery’s no good? Not sure what change people thought would be enough. Emery has my approval and that’s good enough for me.

#emeryout

#9c9out

英國傳媒報導，艾馬利兩週前的面試交流中，用令人信服的表現征服了阿仙奴的招聘小隊。

由加薛迪斯、辛列希和米斯連達組成的阿仙奴面試團隊，對一眾領隊候選人進行了面試。艾馬利在面試過程中，科學地分析了阿仙奴每一個球員，並且提供了詳細的數據統計和改進方案。

艾馬利明確地表示，他要圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊，而且他對球隊的了解程度亦讓加薛迪斯的團隊折服震驚，同時讓其他候選人黯然失色，包括呼聲頗高的阿迪達。

艾馬利和哥迪奧拿一樣注意細節，而他的激情演說亦征服了加薛迪斯。他比在球會工作多年的人更了解阿仙奴的團隊，包括每一個球員的職業發展及傷患歷史。

而且，艾馬利從一開始就表態，他會接受阿仙奴財務狀況的改變，並習慣於在類似的工作架構中工作。

艾馬利明確地表示，他要圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊

決定迷艾

Chris Wheatley@ChrisWheatley_
More Chris Wheatley Retweeted Gerard Romero
Arsenal are close to signing Barcelona youngster Joel López (U16 Cadeta A left-back.)

Liverpool were also interested but Raul Sanllehi's close relationship with the Catalan side most likely made the difference here.

打劫疤狗幻幻

愛回家

D幻幻有得出先算啦，唔係爺爺仲邊有人咁on9 會出𡃁仔攪到失分都繼續出

v92

Emery了

期待

法國巴黎狗竇都幾搞笑

#AFC spent yesterday confirming the finer details of Emery’s contract, which will be a long-term deal, and his backroom staff, which will be similar to his coaching team at #PSG.

The newcomers are expected to be:
-Juan Carlos Carcedo (assistant)
-Pablo Villanueva (technical coach)
-Julen Masach (fitness coach)
-Victor Manas (video analyst)

In an indication of #AFC determination to demonstrate their backing for Emery, the club have offered him a deal that is expected to be longer than any signed by Wenger.

Times: Jens Lehmann is expected to be at #AFC as a GK coach. Emery will hold talks with Bould to see if he wants to stay or not.

但唔知點解覺得會做得短過電叻

基本上都幾符合佢教華倫個陣個印象

之前都見過dc話佢唔錯
可能真係搞唔掂psg班大帝

Get French Football @GFFN

Breaking | Adrien Rabiot has written a letter to the FFF refusing to take his place amongst the 11-man reserve list after being left out of Didier Deschamps' 23-man World Cup squad.

串過馬撚

管理層想爭前四同本土盃佢係好適合

Brian Chan 藍斯做核心其實冇問題，咁並唔代表佢要係做波嗰個，只係其他隊員係補返藍斯嘅不足之處。

以藍斯咁走動大嘅球員做核心其實好合理。
只要Tune佢踢d實而不華嘅波，主要負責中場駁腳及後上，防守時做好中場逼搶及遮線，其實已經好好。

圍繞住全隊能力最平均嘅球員踢我覺得好合理。

反而如果圍繞奧燒踢嘅話，咁其他球員要做嘅防守就更多，反而限制性更大。
情況有如買咗普巴泊大巴嘅曼聯。

又幾啱

咁一定要砌利記41311陣
中心一定係藍斯

今季我藍成熟左好多啦
公海見猁話軒勁過藍

利撚係咁

依家軒同藍完全都唔同定位

唔係比較同位置
佢哋係話三個連埋牛奶差唔多時間彈起
但係得軒上到位，另外兩個無影

有無link😂

藍斯都唔叫上到位 ?

講軒個po

吹撚到神軒一線牙

帶領猁記入歐聯決賽牙

成地濕晒

啱見熱門推咗狗竇，入去睇一陣
拿卡好差咩，第一季嚟仲要拍住禾比個d
半中開始適用多咗又拍返美羊好好多啦
仲j 緊全靠新總監買人
唔係雲加有ozil, 山齊士個d你j 咩， 雖然山齊士最後一季鳩，但佢初嚟入廿幾球嘅功勞俾人抹殺咗咁

反基黨首領都支持基佬入國家隊，覺得唔選Laca係正確

之前見佢地話山狗垃圾黎，入廿幾球十助攻係全靠全隊谷比佢

個時買拿卡個個又j
平又屌唔係星又屌貴又屌
宜家反而j 個20m多仔30碎中堅

只係覺得吹到個鑽石眼好大
新買件後生中堅吹到好勁
黎緊好似用成20M買件30碎中堅

不過軒達臣踢果家波算under appreciated
拎一兩腳橫傳後傳嚟講佢做嘅野冇用
佢個位係要不求有功但求無過
出事就等於xhaka自爆一樣咁大獲

雲加b係咪反愛

班on9講野有咩參考價值

駁吾刀

唔反邊有得9c

西甲呢d垃圾聯賽邊有參考價值

好熱牙

米八堅持反拿

啊！！！！！！！！

完sem

Me都今日考完試

安76教拿坡里

=.=

軌j死

Guardiola on Emery: "His career speaks for itself, did it perfect in Spain with many teams – Valencia, Sevilla - & did it really well in France. Welcome to England, another good manager is coming here" #Arsenal

Arsenal sign three-year shirt sleeve sponsorship deal with Visit Rwanda

Arsenal FC @Arsenal

A new dawn. A new era. A new chapter.

#WelcomeUnai

有鳩乙反就安心了

unai emirates

買龍呀屌你老味

yes

Arsenal have beaten Manchester United and Juventus to the signing of 16-year-old Estonian youngster Karl Jakob Hein, according to reports in his homeland.

His agent is former Gunners goalkeeper Mart Poom.

16碎

#Arsenal have beaten Manchester United & Juventus to the signing of 16-year-old Estonian goalkeeper Jakob Hein.

仲有包皮

16歲龍真係屌老味咩

me反cg反張反禾反黑暫時不敗

死廢老續約？

有冇反gibbs

Unai Emery will be *unveiled* (cc @philmcnulty) at a press conference at the stadium at 2pm today. Relevant that his title is "head coach", rather than "manager". Not a dilution of the role. Just a case of entering the 21st century

自己收皮唔駛反

晏d 開記招

轉左1號霸地盤咁

D廢老係咁 好似地鐵開門d人未出去佢地撞入嚟想霸位

包皮

想睇live

有d仆街車未黎個陣扮哂排隊咁，車一黎門未開就湧上去，我排第2都上唔到車

比你塊包皮佢駁

毒狗又燈

初四都鞭屍，初四好波

r聯買邊隊好

初四球都好波

利華簽新龍

我撐愛美麗喎

好似話Leno想去拿坡里

死開啦

佢撐軌

狗竇班戰術大師

Unai Emery’s record against Pep Guardiola & Jose Mourinho:

15 matches (10 vs. Guardiola, 5 vs. Mourinho)
0 wins
5 draws
10 losses

Official: Takuma Asano has joined Bundesliga side Hannover 96 on a season-long loan. Good luck, @AsaTaku29! #afc

不如賣走佢算啦

冇

買黎都唔知做乜

仲慘過公廁亮

公廁都有人迷，呢件完全無人理

一場都冇踢過

又是另一個故事了...

有啊木村里中晴ching好迷佢

爺爺又害一個亞洲人

係德乙個陣好似ok
好似入到國家隊踢世界盃

依家都入到

As soon as he started with PSG, he tried his hardest to speak French every time he spoke to the press. And in return, the press mocked him, because he didn't speak well enough to be properly understood. Defintely a dick move, especially considering the guy did his best to adapt as soon as possible.

I'm sure he'll do the same in England.

橙 成個毒撚咁去到邊都比人恰

幾時有熱身賽睇

好彩山狗走左

算好比面啦
本身唔識第一個press conference就用法文

好期待下季binc

我覺得第一季未必改到好多

打得點都有得bin

咁又係

最好然到頭5是但一隊

我預佢入前四咋

咁同雲加最後二年有咩分别

宜家重返咗前四

未開季已奪冠

今季好似淨係主場贏熱狗
希望有返st. totteringham's day

排第二咋，排般尼下面

阿迪達未到40已經識7國語言la

Unai Emery spoke with Arsène Wenger before taking the Arsenal job. Wenger advised him on areas where the team needs strengthening, with defence the first recommendation by the former Arsenal manager. [Goal] #afc

屌你老味咁你又唔一早搞

全靠細梅山狗先贏到

垃圾雙子

光頭佬開始揸旗

即係下面d手下做唔到野囉

法國人真係好垃圾

熱身賽一開波就要對馬體會,PSG

雲加做晒咁唔使請佢啦

西甲野熟晒路，PSG岩岩教完更加熟
輕鬆開季

贏就艾美尼好波
輸就雲加留低難攤子

對佢無好感

可惜今季冇酋長杯j

光頭無個好人

睇下做唔做到嘢

屌你塊皮爺爺走左仲話佢

四球好波

Who

加齊迪斯

唔通講緊查子咩

Unai Emery will arrive at Arsenal with a translator & is having English lessons before getting down to work with his team. [Mail] #afc

1個半月學好英文

靈格風

Press

10/5 in

Gazidis: "It was in the personal meeting that Unai was incredibly impressive, extraordinarily well-prepared with a detailed analysis of Arsenal... He had an analysis of all of our individual players, their qualities and how he can develop them."

分析到但教唔教到又係另一回事啦
好似加里仔講波同教波

真係有d難明 同uni 個d中東lecturer差唔多

你地都唔比時間爺爺
爺爺點估到今季msutafi係咁自爆
上季都唔係差

中東lecturer真係屌你老味...............

本身唔多識

佢地盲反係咁嘅質素

好過連試都唔試既

我去完一次之後就算 聽第個leturer既recording算

你都好,有2個lecturer
我地果D得佢一個教,自己睇notes仲明

咁佢真係教左十幾年
加利得個吹字屌佢老味！

屌你老味！

屌得好！

係！

祖爾甘寶出親有貨交
笑撚死

呢件賣到錢都偷笑

雲加糟蹋過邊啲球員？

基奧特，雲佩斯都俾雲加糟蹋
笑鬼死我

住污是最勁

去左車有足總杯呀

唔係我廠攞嘅話只係一隻垃圾杯

手足好波

發現多隻食屎狗

係爺爺拎厭左先放佢過去，比車拎下足總盃

岩
雲加拎唔到雲加盃只會係雲加唔想拎既時候先會發生

愛sir

有無手足簡介下愛sir 嘅戰術風格？
防反定咩

迫搶進攻足球
控球個陣,兩翼拉入中路,防中拉後,兩閘推前
似343
zonal pressing
運用球場闊度
不過易輸反擊

禾地d翼

盧卡斯有機會返黎踢
ST:羊/黑
LW:拿/義
RW:米/盧

搵義踢翼又無速度，傳波又麻麻地，好咩？

如果愛真係貫徹佢既理念
兩翼拉中間,兩閘撚成條邊路
翼冇乜速度都唔緊要啦
仲岩義禾B踢

sarri走了

宗仔的拿坡里

99lin都哭了

Arsènic™ @MrArsenicTM

#AFC have informed Lucas Perez & his camp that they want him back for the preseason. Emery likes him and a more in-depth meeting to decide his future will take place mid June. Full story.

華倫個陣佢對皇疤有時係有得踢, 會press到對面攻唔到
但係領先或者和左大半場佢就會淆底縮後
之後就輸返轉頭

利申: 岩岩睇返D比數好多場都有印象

西甲人重生

禾仔都被迫害 話要打正前就俾佢打，打唔掂話打翼又俾返佢踢

屌你老母 祖爾甘寶

喂

認得呢位會員,出名低汁

係華仔

唔係掛
見到會然名都知高汁啦

呢3個都唔算迫害啦
我禾當年仲揸住全隊最高薪

想睇到時屌鬼

姐係好似干地而家咁
不了

雙雙

仲有得不了咩

咪係
朴柱永同佩雷斯同日本仔算咩

呢D廢到擺後備都阻掟, 唔關爺爺事

屌個杯有隻甲由係入面

沖熱咖啡入去幾好味

嚇到me仆街
好在冇跌爛隻杯

太污漕無洗杯？

早一粒鐘拎黎飲夏枯草
頭先想拎去洗就見到有隻罰係入面

鳩乙個咀=坑渠

到而家都未接受到新領隊係M字額

有次我訓醒想飲水,一打開個杯蓋又係有隻甲由死屍係入面
個杯剩飲水+有蓋,唔知佢凌晨個陣點入去

包皮book左醫生駁未

老版loki 咁

【恩尼斯達宣布投神戶】

終於落實喇！恩尼斯達今朝凌晨喺Twitter發布一張坐緊飛機嘅相，仲係同日本樂天集團創辦人兼神戶勝利船社長三木谷浩史握手，而Twitter亦留言話「與我的朋友一起到我的新家」，正式宣布將會加盟神戶，將會同普度斯基做隊友。消息指恩尼斯達尋晚已經上機，預計到埗後會舉行記招再正式宣布登陸J League。

另一方面，西班牙電台Cadena Ser前日報道費蘭度托利斯決定拒絕中超同美職球隊邀請，選擇加盟鳥栖砂岩，將會簽約到2020年，消息有待進一步落實。

真係去搵普狗

aha

他知道，哭是沒有用的。

最後一針，包皮對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

找未

普狗好似幾鐘意日本 渡假得好開心

Kike Marin**@Kike_Marin_
A Emery siempre le ha gustado mucho Xhaka, a quien ahora podrá entrenar en @Arsenal Veremos si Unai es capaz de sacar la mejor versión del suizo. #Arsenal #WelcomeEmery

Emery has always liked a lot of Xhaka, who can now train in @Arsenal see if Unai is able to get the best version of the Swiss. #Arsenal #WelcomeEmery

persona5是咪值得玩

是

是
Psv 值persona 4a都好玩

琴日出去睇得返英文版
唔g有冇日文配音

你講p5定p4

p5

上psn買中文版囉

平50

信和無咩，早排仲見有

琴日188一間都冇

又俾佢啲PR呃到

聽唔少人都話好玩

上次特價又唔買

有pornstein

仲有駐西維爾記者

雲達與不來梅／李明熙
要選最愛的德國城巿，不來梅是我不二之選。

還記得當年選擇學校，決定了學科後，從沒有研究過學府的名氣，只看哪個城巿生活多姿多彩，而我第一個篩選條件是足球隊的排名。

雲達不來梅當年是爭標熱門，歐聯常客。如是者，我報考當地大學，當了兩年留學生，亦成為了雲達不來梅球迷。今次重遊，配合好雲達主場賽事，叫以前的室友球迷訂票，一起進場，重拾當年在球場內狂歡的時光。

不來梅只有 60 萬人口，住在巿中心的只有 14 萬，在香港人眼中，可以用「鎮」來形容。沒有地鐵，只有輕鐵和巴士，但價錢近 3 歐元一程，貴得離譜，所以單車成為了不來梅人的日常代步工具。

雲達不來梅的主場在巿中心，賽事日的門票可以當車票用，但大家都會選擇步行進場。沿著威悉河（Weser）綠油油的草地河畔，一群又一群穿著雲達綠色的球迷，喝著啤酒，高聲歌唱地往 Weser-Stadion 朝聖。

十年前的雲達算是球星滿營，球會賺錢決定擴建球場，工程的最大特點是外牆全是太陽能發電板，自家環保供電。但球星一個又一個被挖走，球隊由爭標淪落到中游，近幾年還要為護級而戰，就連室友球迷亦失去入場的意欲。

大家都是第一次進新建球場，感覺看台跟球場的距離近多了。當然，留學時代買最便宜的 7 歐元學生票，站在龍門後面的自由席，被那群東看台熱血球迷的旗海淹沒，完全看不到對岸的龍門。今次則豪花 50 歐元，坐中央看台，飽覽球場全景。

雲達的德文會歌我還記得怎唱，球隊仍然有前無後踢著進攻足球。對著萊比錫紅牛，上半場全面封殺對手，攻入一球，但下半場早早被扳平，整隊便踢得支離破碎。最後一比一收場，挽回面子。

有睇過佢啲遊記

🙇🏻 god

一出場就死

下季主場買唔落 puma食撚屎

毒狗聽完未,聽完好講比手足知佢地講咩

冇特別野

多謝分享

食屎啦

感謝樓主分享

強烈要求連狗加返派膠功能

要求埋派屎功能

區議會通過取消行人專用區 還我旺角

挽留

毒狗連四五十路大娃都啱

通殺

D黃絲ON99, 見保皇狗提出就反對

成條專用區變晒質，阻撚晒

由班文青搵食開始已經變晒質啦
行人專用區要黎行路架
D黃屍覺得文青就阻街就合理

仲有鳩嗚團

肥普續約

5年
仲高人工過雲加

Usb唔夠位裝佢啲失誤片要比隻hdd佢

2tb

幫佢換ssd啦

可能換個腦會好d

今晚又有爛輝龍打

比子carry me

你有無打過

未

有冇hr限制

好似過左㝠燈就得
但最好齊裝先打啦
都歷戰級數

有你帶，訓係度都贏

最尾有招嘔奶係攻擊範圍內好難避，企位差會死

原來呢個係zelalem

好瘦

大隻咗好多wor

Sam Inkersole@Sam_InkersoleTM

Goalkeeping coach Chris Woods, head of medical services Gary Lewin, club doctor Ian Beasley and head of fitness Nick Davies have all left West Ham. The Pellegrini backroom team are on their way.

教練同訓練方式都轉埋應該無咁傷掛

fifa 3折

快D買黎join pro

都係瘦呀得唔得呀

gary lewin好似去韋斯咸無耐，又走

我二百磅大肥仔覺得佢太瘦，甘典

睇嚟真係好憎佢

咁佢真係miss得好離譜

I forgot how to finish the ball after I watched this video

同佢哋個正選差唔多啦

成個南亞人咁

miquel

正選十幾M仲想點

又串

屌奶星好撚柒

原來阿狗IG已經POST左十幾張艾美利既圖

就快j死我了

cap你俾迷g批鬥

快d死啦仆街

真係好撚似salt bae

一田多人到痴撚線

去買咩

想去睇下有無野好買，點知d人排隊比錢排到去d貨架位，郁又郁唔到睇都睇唔到，即刻走左

星期六日應該仲多人

條片見到爺爺

又點牙

佢狗黎

包皮走數狗

唔好jer啦

留意皮子又俾人撚

怕老婆迷D野又係奇奇怪怪
好迷唔迷迷件馬伕

而家想喺度講野又驚你cap圖

今次唔cap你

FIFA有得更新玩世界杯

The Telegraph claim Stan Kroenke has increased #Arsenal's summer transfer budget from £50m to £70m.

終於有日本玩

咁好死

躝返狗竇講囉, 反正你無當我地手足架喇

比子

pro

走數狗！走數狗！走數狗！走數狗！走數狗！走數狗！

rico good?

呢個人三句講唔埋就話人迷乜迷物

之前講50m係用嚟嚇走達子

比子真係好波

正pk嚟

又上女性朋友屋企撚貓

貓圖

誤會左

Estadio Deportivo link #Arsenal with a move for Sevilla goalkeeper Sergio Rico.

According to BILD, #Arsenal are among the clubs interested in Hamburg's 17-year-old left-back Josha Vagnoman.

lichtsteiner

34碎，就算做後備都好似老咗d喎

還我大波妹!

又係mxxx揀嘅人?

如果係爺爺應該俾人屌到仆街，話佢姑寒簽個老野

係gua而家佢揸旗

眾籌出錢炒咗mxxxx佢
有冇人join

Lichsteiner was at London Colney today for talks with the club, with the next few hours decisive should a move happen. [@fraporzio95] #afc

毒錯 $1

比比鳥今年都打足一季
間唔中頂下都ok gua

見你幫口，咁就唔反佢啦

好唔鐘意呢條撚屌,睇蛆唔多,但睇親都見佢屌緊隊友

David Ornstein @bbcsport_david

Arsenal are working on a deal to sign Switzerland right-back Stephan Lichtsteiner on a free transfer when the 34-year-old’s Juventus contract expires this summer. Lichtsteiner a long-term target who #AFC see adding experience/leadership to head coach Unai Emery’s squad #Juve #SUI

done

Lichtsteiner #3

祖夫去咗邊

朗尼之後收咗皮

屌

屌老味第一簽簽個等退休既返黎,決定做反列第一人了

而家簽D人仲垃圾過雲加果陣 ..........

真
不過冇歐聯踢都好大影響

D人期待佢帶住比狗

寧願簽D後生仔,博到1-2個得好過買哂D老人家番黎賣唔出

呢個都已經唔係買返嚟

右閘後備其實有niles都夠啦

阿叔打中
牛奶躝

你跳左牛奶都未躝

可能愛美麗都唔諗住放AMN踢閘

好似巴個roberto咩位無人踢到咪放佢去踢

阿叔藍斯沙加=普巴馬治斯澳派路

青山走犯

u

係走犯就唔會過到澳洲啦,傻仔

對個球員唔係好事啦
咁細個就左塞右塞

最少有得出場先吸經先

出得國就唔係走犯唔怪得東方創辦人冇賣過白粉

report左比東方

Nooooo please

等收6c信

對吾住 禾道歉

done........

羅寶...

我不嬲都小氣ga la

大家再見了

東方已向有關網站發律師信
東方多年來為市民發聲，卻不斷遭到惡意中傷和誹謗，日前名為「鐵甲萬能膠」的網民在LIHKG討論區網站內，發表涉嫌誹謗東方的言論，東方已經向有關網站發出律師信，要求該網站刪除涉嫌誹謗之網民貼文，雖然網站已經刪除相關貼文，但連日來繼續有新的貼文在該網站出現，嚴重損害東方的聲譽。昨日再有四段涉誹謗貼文，有網民甚至在貼文內提及東方的已故創辦人，揚言誹謗過世之人不會被控告。
應該都係del post姐

洛基教波會唔會用大肉腸防中

好似會

yes

sevilla果陣好似用Krychowiak

雲加b

一路好走
希望你有新一頁

#BlockJohnCross

不要走

高材生誘82蘿莉裸拍 資料夾竟藏大秘密
曾考取台灣大學醫療器材與醫學影像研究所研究生林和駿，因誘騙82名未成年少女拍裸照供他收藏，日前被台北地檢署依違反《兒童及少年性剝削防制條例》等罪嫌起訴。據了解，因林男將依據他對少女認知情況，替每名少女設立專屬檔案名稱，結果檢經在清查時發現，部分檔案名稱竟是「9歲被老師性侵過」、「國小和自己哥哥亂倫」，「午休和同學互摸」等，檢警認為其中可能涉及刑事犯罪，不敢大意，已將相關訊息提供給少女居住所在地的有關單位，做進一步的追蹤。

23歲的林和駿，自2014年開始，在臉書、BeeTalk及Line等通訊軟體，以暱稱「林彥旻」、「Nacky」、「lin10245010」等帳號，再冒用從網路下載的少女照片或他人照片，假冒成他人透過網路與少女交往，林男通常先以愛情交往、大哥哥照顧小妹名義，鬆懈少女心防，甚至彼此以老公老婆互稱，誘騙對方自拍裸露猥褻影像傳給他。

當他陸續取得這些少女裸照後，都會依據與少女聊天後的印象，或照片特色做為檔案夾名稱，據悉，這些檔案名稱多半例如「國小超清純超美有FB有影片」、「11歲小六國小超色女」、「11歲小五中壢人(最多姿勢，表情一極棒，超一流圖)」、「11歲小五宜蘭人有FB、妹妹心智有問題好拐」等。

然而讓辦案人員關注是，其中部分檔案名竟註記像是「小六和自己哥哥亂倫」、「9歲被老師性侵過」、「娶我12歲小六胸部38B」、「很色和同學午休互摸過」等，因部分內容疑有涉及犯罪，讓辦案人員不敢大意。

據了解，這些照片大部分都是林和駿以假身分上網和少女交換來的，也有部分是與其他同好交換所得，因此對於這些資料夾的註記是否真實呈現少女曾經歷的事，辦案人員曾逐一核對林男與這些少女的對話記錄，並將相關資料轉交給少女居住地區的有關單位進一步了解。

林和駿家境富裕，雙親栽培他念醫科，前年底他在慈濟科技大學就讀時，就以推甄考上台大醫學院醫療器材與醫學影像研究所，臉書照片都是戶外活動的陽光健康照片，然而集優秀於一身的他，卻因為卻拙於與人互動，讓他在網路上利用假身分，化身為一匹淫狼，誘騙無知少女拍攝裸照給他，而他也為此付出代價，事後，台大已註銷他的學籍。 （呂志明／台北報導）

一田多人到癲

正常

感謝祭星期六日最多人

擺返低d野走人

陣間入西環搵你

做咩

fd約左嗰邊食野

又出街

邊間

今晚返歸睇r連

之前牛頭角定觀塘嗰間談風